mtr 車廂好熱

出哂汗

夏天開暖氣，冬天零空氣
是常識吧

開大d冷氣又要加價喇

唔開冷氣一樣會加價